溝女攻略

兩隻字，靚仔

可以出返去了

1.如非必要，唔好告白，以免俾左主導權個女仔。
2.暖男mode可以用，但首先要有偶像劇男主角咁靚仔。
3.如果一開始你個外表吸引唔到女女，咁你就預左要打持久戰。
4.感動女女其實冇咩用。
5.女仔要既安全感，唔係男仔一成不變既穩定。而係帶有少少危機感，但女仔又控制得住既變化。
6.條女係鍾意你既話，其實你一定會察覺到。如果你要去到諗佢鍾唔鍾意你既地步，咁即係佢好大機率，唔鍾意你。
7.最緊要勾起女仔母性同小女孩既心態。
8.最緊要勾起女仔喜怒哀樂既情感，即係女仔講既feel。
9.女仔通常鍾意有少少肌肉既男仔，但太大隻(健美個類)真係會反感。(當然唔排除有女女鍾意肌肉佬，但絕對係小部分)

以上只供參考，岩用幫到ching既加油吧。唔岩用負評無所謂。

*表白

有一半唔認同

即係都有一半係認同，打個和

認同 有冇feel呢啲嘢真係好易知

溝女=欲拒還迎

6分

too long as my 丁 so no read

總結一個字：錢
大家可以返出去了